有冇人秒回下我 - 代post

浮雲係咪已經無能力開post

囗

tree post

留個名

hi

辣豬唔係要開post咩

用左環保先啦

Hi

環保好啲

我都冇但呢個係我發現多仔圍嘅女女嘅共同點

髮髮來了

髮髮

嗨 我新人

咁多女圍既仔仔係點

好

今日內推爆

陽光型

靚仔係重點？

咁癲
睇下呢個po我可摸耳1001到啦

大力推到

唔係

又打上兩個post打到依加

我都係

要恰你

Miss me?

好難架 靚仔嘅話點會睇得上我

一係開定

miss

又恰
已經唔可愛啦

me都係新人

陽光型係吸引

想玩

請多多指教照住我

仲係可愛

其實你鍾意一個人
佢幾柒都覺得佢好靚嫁啦

係 即係笑起上嚟好charm個啲 秒速有好感

一笑即刻

人嘅第一個印象好重要

咁我可愛都無計架

真

以前識一個係咁
成日狂返工為左撞佢

我諗下標題先

Yes
如果講嘢有少少幽默就好

真
啲人對我第一印象已經扣分了

所以要恰你

個啲唔一定靚仔 係個感覺好親切

呢個真

諗起上次有個tb黎 好型 臨走仲對住我笑
個下好charm

小妹唔敢當

要唔要港女十式相

我都係 所以啱啱你講個個層次 係唔會等到靚仔發掘到我內在美就俾人叮走咗

認同

你玩自己啦

我都試過

髮髮好玩啲

認同請分享

至少嗰刻我對個人有好感
佢少少柒嘅地方我最多覺得搞笑

我先係小妹

淨係恰你

Call me 辣哥

會覺得係一種魅力

歪呀

我明

型了

嗯
而且把聲好好J
好有哥哥嘅感覺

鍾意

我冇頭髮你仲玩

哥哥

玩甩晒佢

咁應該鐘意咩

所以我樣衰冇人要

好慘
其實狗姐好好

大帥哥咁款

我先係

你啲腳毛多過我啲頭毛

搵辣哥照住我

點好法
成日聽你地話我好
但我邊忽好

捐晒畀你

撩粒鼻屎送俾你

唔要呀

之前有好感個男仔有好多手毛

唔洗咁客氣啦浮仔好似想要

辣哥

反對無效

其實好少

我會幫佢抆
好舒服

唔洗啦多謝

我好有善心

真 我夠想瘦底大波

爽爽

包埋俾你

太張揚！

講咩都繼續恰你架啦

你拎去捐啦

好變態
有時做野唔小心hi都佢就feel到佢好多手毛

關愛髮髮基金

我都想

集毛

唔洗啦

因為你飲太多酒

I want too

習習大大爽爽

人人都想

請不要叫我辣哥

剃晒落黎畀你

同求

諗住搵你食個好早嘅早餐

之前唔飲都係冇女

都話戒左早餐

比人抆手毛舒服
以前讀書我會比人抆 舒服得濟瞓著左

飲咗更加冇

低調

叫我都無用

你食唔食煙嫁?

睇我食

即刻低調了

下

辣dee

點都冇 咁點解唔飲

咁你繼續

樓主好勁

m

唔食 最憎人食煙 食煙既女幾靚都冇用

幾早

係

剪完手指甲好撚開心

一定

join

6點

咁早

咁ok
其實好多女仔都憎人食煙
已經加得分啦

早機呀

每日剪一隻 到第十隻剪完 第一隻又生返長 又可以再剪 日日都開心

傻左？

又想呃我

睇下到時瞓左未

有豬就一定join

飛機食啦

你開心既點咁特別

Me

冇人想幫我計分

尋日有你都唔join

灰到咁
比人計分好咩？

我都唔知

好呀 計完一定好高分

有叫你架

自信偽毒

下次join

算 我輻射樣肥柒臭毒 唔會有女 滿意未

唔得 感覺好難受

我都剪完
食kfc前剪指甲係我嘅習慣黎

冇囉
每次剪完指甲都好開心

好特別咩

傷心了

好特別 辣哥果然唔同啲

我愛男神

唔好唔恰了

唔好 唔食了

知道去到機場再算

why

好正

真佢地會拎我隻手黎玩

下次我幫你

開心了

好呀好耐未試過

要返工

我驚我唔知醒

辛苦你了

木人了

柚

木柚

悶了

快訓

就瞓
無人傾計了

想訓 但訓唔著

我都係 明明12點前好想瞓

合埋眼訓算

嬲姐

豬豬岩岩醒

豬豬

今晚唔洗訓

雲雲

上完水就訓了
仲好眼訓

要訓返 多啲

早抖啦餃餃

晚安了

晚安

幾時改到名

衫已洗

金妹

雲哥

皮皮 我中意食薯皮多啲

嬲妹

藍色

唔好藍

控制唔到

唉

真毒一齊深夜放負

冇女

我中意你

習大大

做咩藍啊

又j
做咩咁夜唔訓阿

木人

髮髮好叻

點解

髮髮好勁

幾勁都冇另一半欣賞

我都冇

咁依家搭咩車

一分鐘都冇瞓過

訓醒未

仲係深水埗站等緊第三班去中環

我蠢

未

眼訓

渣

星期一精神d!

等你叫醒我

成晚冇瞓

準時返工

巴士都係靠唔住 地鐵出事都係要地鐵

叫左唔好諗咁多架啦！

你返邊

早晨

深水埗返灣仔

早晨呀 秋巴

102過海再轉

地鐵瀨屎 好正

直接游水

唔係呢, 紅/西隧必塞

返到未

做咩

醒咗

早呀皮皮

好早返左

第二個星期返工都係唔好太過份

魚皮=薯皮???

皮哥

係呀 我個陣返工我係頭3個月都好準時

我每日都準時

你唔係去旅行咩?

明哥最近好嗎

認錯人

前一晚瞓得太耐

好窮

去做ptbf

有錢了

有個同事
好撚鍾意大大力咁啪laptop keyboard d制
真係好撚煩

因為佢扮工中
要扮做野比人聽到

佢個位扮唔到
係唔知做乜9成日都要大大力禁制
神神地

早

佢嬲
因為個位扮唔到工

餃餃

真
不過唔抵可憐

hi 你講緊我呀, 我用緊青軸KEYBOARD

小金

READING U
laptop keyboard

我個位都扮唔到, 後面就CEO

我都係大大力啪果D友 可唔可以俾返個E我

勁

高級

大大力啪KEYBOARD既都唔抵可憐

垃圾先要坐呢D位, 幫大佬擋住D視線

番工啦

肚餓了

CEO is watching you

食餃子

我啲粉果 比細佬食左

咬佢唔留比我

手信

一陣佢放學就打佢

接佢放學

miss u

係屋企等佢

Miss my fd?

上次講個樣？

豬豬上水

落返去

醒

我會啦
好肚餓

豬豬！

摩摩你好嗎

落返去你隻腳到

狗狗愛豬豬

yes !

hug

點解係腳

我都夠鐘放飯

台妹

攬腳

太短 唔好攬

馬馬

call me

醒了

食緊飯

食梗麥叔叔

皮皮

召喚餃餃，有野問你

習爽hi

秋秋食咩

軟軟

豬仔

你幾時再join

咁有冇人愛我

Hug new girl

我仲未食

辣姐愛你

到

搞錯左啲野咁喎

落妝睇下先

Join咩

即係你唔愛我

我愛狗姐

依加先見到

魚皮

活動

傻豬

豬豬愛狗狗

夾到時間的話

咩事藍色?

你好
我係新人

好肚餓

唉，你有男神得啦

去食野啦

Hi im new too

我都不了
以後都唔出黎了

歪

唔巧玩

甜死你啊

菜飯
好鬼正

我真毒

快食 唔好餓親

一齊玩啦我比你玩

好耐未食了

me唔敢玩你

豬

偽毒

咁我同驚驚走架啦

比你玩我

識貨

訓咁耐
爽呀

吓?

照食

下咩下

你排隊先

訓咗10個定11個鐘咋嘛

歪喎

自膠了

無呀無去呀

我摺了 88

蠢

我訓得耐過你

心傷了

你仲爽喎

我鍾意蠢

夾到時間就同你地出

我醒唔到眼訓到

蠢到自己都唔信

你琴日搞咩走咗無番屋企訓？

信我就得我醒

信了

循例收番少少顧問費

我開始咳😷

咳咳咳

喉嚨好痕

咳咳

偽....毒???

戴豬罩

比甩芒果糯米飯你

帶左

去玩

食你

比你食

帶俾我食

三十幾

氣管好痕

芝士味

幫你R吓

爽

過嚟搵我

食到好飽

唔准笑

但我食過

豬屎呀！屎呀！

我唔介意

講嘢走晒音 開始失聲

咁誇張

我只想返屋企食碗淨雲吞墨丸
心情好差

just do it

都未放工

扮扮下工就夠鐘

e 你又返嚟

我都唔係

男人好膚淺

發現自己一得閒係屋企
就會冇咁開心

食咗會聽我話架

有人求之不得

都是垃圾黎

我知架

係咪你

雖然我都知
但發生左咩事
比人恰?

我以為佢男人嚟

我都以為秋秋係男人黎

撞返佢未?

男人唔可以自認垃圾咩

你接佢收工啦

想充實d

一齊咳

係你了

好癲

想食，餓了

唔駛召喚佢都會出現

過黎 請你食

大家放假都做豬 點解你虧過我咁多

髮髮
我跌左隻高爭鞋，幫我執返ok
請你食m記

唔好誤會咩都冇發生
話緊自己

痕到想打人

撞返佢

咁我都係垃圾黎

太充實

去操女同事吧

飲咗sa....一陣啪粒化痰藥

搵我會開心返

唔好提了
你冇追post

我宜家先知佢係女女黎

即時跳大媽舞撞死佢地

寶寶

想睇

我擔緊過嚟 等我

為左同你地玩

我都好垃圾

港島嘛

即係你

你點膚淺

點撞

等多陣佢就會出現

感覺好爽，鐘下鐘下咁

諗起都興奮

唔做姐妹啊
躝啊躝啊

我飲左咳水，又眼訓了

唔好啦

我掛住追浮雲

見人身材好靚女就狗衝
我冇份

佢女人嚟架

上!上!上!上!上!

日日接佢會寵壞佢

金鐘公園等

咁衰

唔好憎佢

你是我的小呀小蘋果

追到未?

想做你老細

同我好FD果D女仔都有男朋友

OK 幾錢

我都衝左

原來人妖黎

有9既妖魔

下！下！下！下！下！

叫佢地介紹啲單身嘅姐妹比你啦

我冇 佢有新目標係好事

點知佢接你

我會睇

傻架咩

佢d post好難追架

1000 一Q

你跳俾我睇

不停出post
我都覺佢好勁

唔好打我呀

好驚 佢男定女

本身就虧一出世就係

驚咩借

睇你

我係傻豬

咁又係

會嘔

抵打喇唔預我

來

好核突

佢係咪仲訓緊，無晒聲氣

終於冇人同我爭你

人妖上連登

皮皮見得世面多

接佢番屋企

無嘔

有啊我講笑咁講
點知佢話可以

快啲

痴線架

預你做d咩？

肥婆你啱？

訓啦

你諗咩

多謝

跟住唔理得了
摺先

講過以後都唔出黎了
最多未一直當佢係女仔

睇過

少肉過我都叫瘦

我獨食

接佢番屋企幫我執屋炸

點睇

正

ok 我摺

渣架

你幾多肉

圖？

完全係一d殺傷力都冇

咁你要唔要

多到食到2046

多過你

hello moto

執屋好幫手

咁之後訓返咪得

冇可能

做自閉仔

唔得

唔要唔爭野

訓落你到

秋秋

唔要了

會番番下工暈咗

你指咩？

暈左仲好，有白車送我走

唔討論了

芒果糯米飯呢

好味道

做住女仔先

執劑你

我衝番屋企訓左五個鐘先出去番工

咁我走了

好食

直接見真人驗貨

咁架咩

D男朋友完全唔覺得同佢地D女朋友會有D咩

too much

虐待自己就唔得

約

係架

你好安全

咁好咩

都無好爽架

你食

唔洗比錢

成日叫你過黎港島

你又番工

唔想返

今日mtr撞車，黎唔到呀老細

個晚用左五舊
唔番工食屎啦

唔好返

係醫院番屋企都要錢

咪臭係

辣殺 兜遠D都唔肯

包養我

係 我成日都聽到

我碌返去

唔好番咁多番一份夠啦

老細唔好咁重奴性啦，喵～

狗姐會養你

太chur了吧

而家返份Part time 70蚊一個鐘係咪基本? 定算高???

冇信心勾引到狗姐

你仲要去金鐘等髮髮

喵

高
介紹我做

無呀, 我好耐無做PT了

ptbf

冇用架喇

正常係

想做FTBF

我奴啊 最好7天工作

算了 不解釋

我鍾意呢張圖

要影埋相

帶埋麥樂雞

請我食

好 下次請你食

我唔會喵 但係係電腦後果兩個人

狗姐是你的

又想唱k 但咳到仆街

你竟然mon post

喵🐱

想做

跟蹤狂

我愛返工

喵~

似我同你

真毒

要唱住歌等

偷你隻鞋

好慘
但又好好笑

同薯條

啲錢用得好chur囉
我做功課啦 快啲做完可以去番工

要拎埋高爭鞋先食得

又食我

要唔要聞下

喵喵喵

我都係咁咳

早安

咁包埋野飲麥樂雞餐

傳晒俾我地

加油快啲熄登

喵喵

你係皮

早抖

你好乖

咁又唔洗

又拒絕我

真係成間房病哂

習慣就好

我懷疑個同事扮弱智玩鳩我

之前我覺得個post好sweet
就會keep起佢
好羡慕

OT係BONUS

乖嬲在此

我好純情 唔食的

你好

乖嬲

慈慈

乖皮

me搵先

木

有餃

晏奏食左韮菜你

煎？

屋企得自己好開心

做癈青

其實好爽

金

其實唔會

真攤咗成日

？.？

真
我都唔知自己想做咩
覺得自己好垃圾

我個人一靜左落黎就好易變藍色
點算

yes

聽聽下歌都會

me而家就聽歌中

我好憎藍色嘅自己

圖

我整完嘢了

唔準

歡

你成日都自閉

啱啱先得閒

嘩

靈劍？

成日唔9理我

而家啲小朋友真係開放

得me mo機會

未就係
落街食第二個晚餐先
墨丸我黎喇

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你都有呀

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

極低

你選皇后咁選緊係沒喇

勁了

本人法號為肥明劍

好喪

劍哥好ya

皮皮以為藍字冇人覆

點會
我認得你

覆

覆你

文狗哥

支

我咪理緊

幫我占未？

你去台灣都要

Why not both

我又占

占咩

可唔可以幫我隻寵物占吓?

感情
好多人講過一樣既野

搵傳心師

個個都係

咁貪心既你

肥明表示一日一個

係咪唔幫我占了？

唔幫呀

咁占感情囉

一日一個 明天請早

話我姻緣好弱

咁感情先

我未占過

占左喇 未話你要掌握機會 唔好傻下傻下囉

女緣好似唔同

塔羅唔係算命呀

都未

好掛住佢
過左幾多年都冇變

幾時占嫁

邊度有機會?我唔知嘅

皮皮今年出pool了

狗撚

浮仔

咁易就好啦
男朋友影都冇個啊

青撚

隻揪

鬥肥

春

我輸撚左

你贏

又恰

保護你

保護

餃餃浮仔恰我

幫你打佢

大力啲打

哦
呢個係我嫁原來
唔小心miss左我係咪要孤獨終老

大大力打佢pat pat

贏

過份

圍攻佢啦
仲等

要強姦

我輸比你

好過引

我拍片

一陣佢 又怡

join？

唔join了

搞笑

訓了

我a0 所以嬴了

今日咩事咁happy

咁撚肥

未宣佈住

大碌

有女

你有左一個月

多謝
我黎

你搞大左？

就生得 幫手改名

似了

小浮（真毒）

a380

幾時到me

浮冰

笑咗

聽日

要幫佢脫毒

小浮(偽毒)

會畀hot girls溶左

浮屍

小浮（有女）

要教佢做型撚

咁叻

藍唔到了

出pool請食飯

生女就 小雲（有仔）

出到實請

摩摩

唔準周圍溝仔

要個女做毒絲？

毒絲先最高汁

爸爸我想去街街

爭

個女要接你台主個位 開post叫春

誰

仔叫浮吉

係咪同男仔去

咁認真咩

做我

唔畀溝毒撚

is me

咁咪成日畀人恰

咁溝大隻仔

咁有咩係比

緊係靚仔

大隻靚仔型撚就得

畀做毒絲

最衰都係爸爸
以前恰得人多

又真係

我冇

慘了

你？？？

佢想牛你好耐

準備1001

習豬

小心啲
唔講野了

就黎1001

有排

都話佢好cool